有幾人以為今朝地鐵係做緊好事

今朝東鐵線因為工程車事故
影響火炭往返大埔墟暫停服務

同一個時間 林鄭出席科學園諮詢會
要前往科學園 大多數都會喺大學站轉巴士
（東鐵線另一可前往科學園 只有沙田可以轉過去 只係得一架巴士）

但當兩個幾鐘前 林鄭無出席到
而相近時間 東鐵亦都回復正常服務

地鐵就例牌經常出事故
但係又咁啱係林鄭出現嘅時候先嚟停服務
究竟係真有事故 定抑或係官商勾結呢

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權